[冇圖]棚

早排同幾位巴打去影
因為係第一次去所以影嘅野比較表面同有少少重覆,希望出年再影可以真正影到佢地嘅文化

你死啦...

1bit

係正既

原罪

最鐘意第2張

學唔到齋睇算

thanks

唔錯呀巴